algorithms 练习笔记。

[GitHub page 查看 ](https://gsdukbh.github.io/algorithms/)

记录平时algorithm练习笔记

[algorithms 第四版学习笔记](algorithms4/README.md)



以下是leetcode ：
---



- [x] [连续数组](docs/docs/leetcode/连续数组.md)

- [x]  [连续的子数组和](docs/docs/leetcode/CheckSubarraySum.md)


- [x] [数字转罗马数字](docs/docs/leetcode/intToRoma-Q-12.md) 
  
- [x] [数值字串](docs/docs/leetcode/IsNumber.md)
- [x] [预测赢家](docs/docs/leetcode/PredictTheWinner.md)

- [x] [汉明距离，汉明重量](docs/docs/leetcode/Hamming.md)

- [x] [3的幂](docs/docs/leetcode/IsPowerOfThree.md)

- [x] [计数质数](docs/docs/leetcode/CountPrimes.md)

- [x] [钥匙和房间](docs/docs/leetcode/CanVisitAllRooms.md)

- [x] [最小栈](docs/docs/leetcode/MinStack.md)

- [x] [打乱数组](docs/docs/leetcode/UpsetArray.md)

- [x] [机器人是否能返回原点](docs/docs/leetcode/JudgeCircle.md)

- [x] [最大子序列和](docs/docs/leetcode/MaxSubArray.md)

- [x] [重新安排行程](docs/docs/leetcode/FindItinerary.md)

- [x] [九键英文输入法](docs/docs/leetcode/LetterCombinations.md)

- [x] [爬楼梯](docs/docs/leetcode/ClimbStairs.md)

- [x] [第一个错误版本](docs/docs/leetcode/FirstBadVersion.md)

- [x] [递增子序列](docs/docs/leetcode/FindSubsequences.md)

- [x] [合并两有序数组](docs/docs/leetcode/Merge.md)

- [x] [重复的字符串](docs/docs/leetcode/RrepeatedSubstringPattern.md)

- [x] [有序数组转换为二叉搜索树](docs/docs/leetcode/SortedArrayToBinarySearchTree.md)

- [x] [二叉树的最小深度](docs/docs/leetcode/MinDepth.md)

- [x] [对称二叉树](docs/docs/leetcode/IsSymmetric.md)

- [x] [验证二叉搜索树](docs/docs/leetcode/IsValidBST.md)

- [x] [扫雷游戏](docs/docs/leetcode/UpdateBoard.md)

- [x] [回文子串](docs/docs/leetcode/CountSubstrings.md)

- [x] [回文链表](docs/docs/leetcode/IsPalindromeTree.md)

- [x] [外观数列](docs/docs/leetcode/CountAndSay.md)

- [x] [判断平衡二叉树](docs/docs/leetcode/IsBalanced.md)

- [x] [实现strStr](docs/docs/leetcode/StrStr.md)

- [x] [字符串相乘](docs/docs/leetcode/Multiply.md)

- [x] [验证回文串](docs/docs/leetcode/IsPalindrome.md)

- [x] [有效的字母异位词](docs/docs/leetcode/IsAnagram.md)

- [x] [克隆图](docs/docs/leetcode/CloneGraph.md)

- [x] [字符串中第一个不重复的字符](docs/docs/leetcode/FirstUniqChar.md)

- [x] [有趣的数独](docs/docs/leetcode/IsValidSudoku.md)

- [x] [被围绕的区域](docs/docs/leetcode/Solve.md)

- [x] [旋转图像](docs/docs/leetcode/RotateMatrix.md)

- [x] [移动零](docs/docs/leetcode/MoveZeroes.md)

- [x] [加一](PlusOne.md)

- [x] [存在重复元素](docs/docs/leetcode/ContainsDuplicate.md)

- [x] [只出现一次的数字](docs/docs/leetcode/SingleNumber.md)

- [x] [旋转数组](docs/docs/leetcode/Rotate.md)
- [x] [买股票的最佳时机 Ⅲ](docs/docs/leetcode/MaxProfit.md)
- [x] [相同的树](docs/docs/leetcode/IsSameTree.md)

- [x]  [课程表](docs/docs/leetcode/CanFinish.md)

- [ ] [整数拆分](docs/docs/leetcode/IntegerBreak.md)

- [x] [字符串相加](docs/docs/leetcode/AddString.md)

- [x] [寻找数组的中心索引](docs/docs/leetcode/PivotIndex.md)

- [x] [判断子序列](docs/docs/leetcode/IsSubsequence.md)

- [x] [二叉树最大深度](docs/docs/leetcode/MaxDepth.md)

- [x] [64.最小路径和](docs/docs/leetcode/MinPathSum.md)

- [x] [95.不同的二叉搜索树](docs/docs/leetcode/GenerateTrees.md)

- [x] [杨辉三角 ](docs/docs/leetcode/Generate.md) [杨辉三角Ⅱ](docs/docs/leetcode/GetRow.md)

- [x] [两数之和](docs/docs/leetcode/TwoSum.md)

- [x] 35 [搜索插入位置](docs/docs/leetcode/SearchInsert.md)

- [x] 120 [三角形最小路径和](docs/docs/leetcode/MininumTotal.md)

- [x] 350 [两个数组的交集 Ⅱ](docs/docs/leetcode/Intersect.md)

- [x] 47 [全排序 Ⅱ](docs/docs/leetcode/PermuteUnique.md)

- [x] 46 [全排序](docs/docs/leetcode/Permute.md)

- [x] [跳水板](docs/docs/leetcode/DivingBoard.md)  每日一题

- [x]  112 [路径总和](docs/docs/leetcode/HasPathSum.md)

* - [x] 365 [水壶问题](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/CanMeasureWater.java) 
* - [x] [构建二叉数](docs/docs/leetcode/reConstructBinaryTree.md)
* - [x] [字符串转换整数](docs/docs/leetcode/MyAtoi.MD)
* - [x]  [最大二叉树](docs/docs/leetcode/ConstructMaximumBinaryTree.md)
* - [x] 945 [使数组唯一的最小增量](docs/docs/leetcode/MinIncrementForUnique.md)
* - [x]  21 [合并两个有序链表](docs/docs/leetcode/Twenty_one.md)
* - [x] 14 [最长公共前缀](docs/docs/leetcode/Fourteen.md)
* - [x] 2 [两数相加](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/QuestionOne.java)
* - [x]  4 [寻找两个有序数组的中位数](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/Four.java)
* - [x] 5 [最长回文子串](docs/docs/leetcode/Fives.md)
* - [x] 3 [无重复字符的最长子串](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/Three.java)
* - [x] 7 [整数反转](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/seven.java)
* - [x] 9 [回文数](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/Nine.java) 
      * [Python 写法](/docs/docs/leetcode/Nine.md)
* - [x] 13 [罗马数字转整数](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/Twenty.java)
       * [Python3 写法](docs/docs/leetcode/Thirteen.md)
* - [x] 20 [有效括号检测](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/Twenty.java)
* - [x] 409 [最长回文串](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/LongestPalindrome.java) 每日一题计划
* - [x] 1538 [Top k数,最小数](leetcode/app/src/main/java/top/werls/leetcode/GetLeastNumbers.java)
